深水埗街坊梁樂軒家人請到狗署

未夠18歲梁樂軒被捕
請廣傳

推

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幫推

Push

自推

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

push

咁都聽到

推撚爆佢

PUSH

蘋果live聽得好清楚

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

家人會唔會上連登

真係路過炸

可以幫手share去fb
或者朋友 親戚通知

唔係入深水埗警署，唔知會唔會又去咗新屋嶺...

推！

路過都拉

擺明路過

梁諾軒（未夠18歲） 狗唔比社工跟車
黃兆昌（藍衫中年男）
仲有最少兩個未知

救人啊！！！
有冇人識佢地

隔離post見到

深水埗街坊fb

推到佢地D朋友見到

呢到有update！求幫手整合！
求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

Pish

屌那星老母搵仔咁搵

條友真係路過FEEL,俾人查身份証仲拎住野飲笑笑口

推 推

幫推 行過都要拉

點解仲要出來衝而換來食TG/比狗咬
3萬人OT 每月已經用盡62億
2個月124億
平均入息：10萬到30萬
20萬x31000人(平均人頭計）
兩個月$6200000000支出
這樣益左班狗兒，值得嗎？
班狗收工交數袋袋平安
你們繼續對抗已經NG work !!
想想其他用大學生聰明頭腦vs中學程度狗兒

推個

再推個

721

屌係囉 擺明飲野 花生友 八卦

屌 班狗宵禁啦 林鄭宵禁啦

如果18區都咁搞 一定會有宵禁 依加係得一區咁

推

救個小朋友呀

值
政府每個月燒錢
經濟差稅收少左
D錢燒哂我睇下點輸錢俾中共
到時攬炒不遠

好似仲有一個小朋友
但未知身份

搵人傳去ssp group

手足係咪通知咗星火？
班仆街實會耍鳩班屋企人
搵定多啲幫手無咁徬徨

識佢既朋友一個見到就傳得開

831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

家人可以去邊度狗署?
而家d狗成日縮撚左唔知去邊
連打999都唔會搵到人

利申 : 唔係家人

律師可能會教佢地

PISH

係咪都捉，幾時升真暴動呢

上左年紀既人唔會上連登
希望向大同學仔幫手fw

樓主邊個狗屋咩

知邊個?

幫手推

唔知

痴撚線

係咪黑衫嗰個？

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

聽日記者會唔該只問點解都係唔俾社工陪同

diu

記者話未必係深水埗

仲有藍衫中年男人 黃兆昌

推
推

四眼小朋友係梁樂軒（天）

啲狗唔俾社工陪埋去街坊圍住叫白衫狗交代，就急急腳上車走

仲有個藍衫中年男人 黃兆昌

點解推唔到上熱門

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

藍衫中年男人 黃兆昌都上咗狗車

至弊唔知邊間狗屋

Pish
831

其實有冇諗過 有冇係街 佢都係返緊工？

你估頭先個班速龍原本係屋企坐緊
跟住11點有人封馬路 佢地先收到指令開工？

佢地原本就係開緊工 邊到有ot
不嬲24小時都有警犬

擺明係路人

721811

藍衫：Rthk live聽到被捕男子叫「黃兆輝」。
立場live 聽到其中一被補：鄭樂仁（音）
好似apple live 聽到後面男仔：梁樂天/軒，未夠18歲。
仲有個未知

一共有四個未成年被拉

注意佢依家係冇受傷！上車一刻係沒有受傷，事主沒有反抗

推埋依個

屌

幫一幫手推..黑狗警渣又恰細路

請廣傳請廣傳請廣傳請廣傳請廣傳

請廣傳

推呀

又拉路人

推推推推

梁樂軒小朋友既屋企人係唔係度

唔好比機會黑警打人，一受傷一定係黑警打，冇得老屈係反抗

pish

有冇同學可以打去佢屋企

果3個靚仔似係朋友
搵到一個應該知道另外2個

有咩用
而家擺到明 係打你地呀！ 吹咩？

律師社工請幫手

Tui

梁諾軒（未夠18歲）狗唔比社工跟車
黃兆昌（藍衫中年男人）

有資料係手先有得清算，比社會知到連未成年都打，我諗唔係咁簡單可以比佢地spin到

但有一個放行 唔知點解

Tui!!!!!!!

推推推
手足要平安

唔街頭抗爭嘅話 仲有咩可以做
你有咩高見隨便講 冇嘅唔該收皮
真香港人根本唔會care錢 得藍絲廢老港豬會講錢

黑衫

推 屌你老母死黑警

現在輸位在於狗兒已經熟悉怎樣去咬人
所以每次抗爭方式需要千變萬化

要做到敵方估不到結果
招式才是成功
以退為進
每次攻防
部署不同

衝
只會玉石俱焚
犧牲無數裂士

琴日有黃大仙天橋STOP AND SEARCH 有個呀SIR話「依家上面落ORDER 理得你街坊定乜水總之係拘捕範圍內，有手足制服左既就一定要拉晒返去上頭唔理得咁多 總之殺一儆百」

隔離post咁講

抗爭照做
但方式要千變萬化
不要給狗兒找出人性弱點
例如：移型換影

信唔信聽個記招會話唔係拘捕佢，所以唔駛社工陪同

推到有朋友見到

點都要推！

狗兒現時行為模式
1. 扯旗
2. 出狗
3. 出popo 狗
4. 出TG/水彈
5. 捉人
6.散水

如狗兒可以交回市民掌握方為上策
Eg. 1,2,6,5,4,3
自由配搭

最新消息岀左黎無事

識佢地 啱啱放咗了

啲9check完身分證
見到未16話擔心人身安全
帶咗去長沙灣9屋叫屋企人黎接返

fc咗佢哋安全未

Check 撚左
電話都打撚埋

FCed 未成年嗰三個已經放左 冇事

利申: 識嘅

無事就放心

可唔可以叫佢地影身分證上黎睇睇
順粹求個安心
（遮其他位只show名）

如果比鬼見到仲煩啦

已經fact check無事！

標題已經大大隻字寫左佢個名啦。。。

我同你講個名係錯嘅

我知大家都好擔心
但我地已經fact check咗幾次

利申識曬三個

828 831 901